n796嘅金毛司機我認住你

2:53跑去理工大學跑到我喘晒氣先啱啱趕到
我揮晒手都唔等埋
我知你望到我架

追唔到車都開post

認你老母

等你一個客用10秒
等137個客用1370秒

為咗等你一條友上車
全車人夾埋會冇咗1370秒(incl. driver)

等你？你算老幾先

利申:識佢，佢好好人

即刻過紅隧口上架N118/N122
旺角應該上得返車
就算上唔返都仲有N293

抵死

wfc

預時間等車啦撚樣

hahaha
goodest logic wor ching
咁1個人過1秒 全香港過緊700萬秒?

上嚟鬧好威威咩
你地唔係老馮要等埋你，只可以怪自己唔早啲去等車。
等多班都係20分鐘。
你有冇搭過74D？成個鐘一班你都要等架喇

等你係人情，唔等你係道理

乜你仲要搭巴士呀

讀下書啦 time cost呀

等得1個就等得第2個, 第3,4,5,6,7個..................
我岩岩楂巴士時, 好心等人. 過左個最佳閂閘開車時機
跟住就成排喪屍咁行過黎. 最後遲左3分鐘開車
你地咪撚成日話巴士佬唔等埋你啦!

我都明司機絕對有理由唔等埋我
但天氣咁熱
我又跑到隻狗咁
俾我發洩下都得掛
眼白白見住架巴士係我面前唔夠一米咁駛走咗
我仲搞到成身濕晒
其實我都只係心有不甘啫

係咁